梁振英：若認為協議關鍵部分偽造，請站出來！

特首梁振英再度就UGL事件在網誌撰文，重申民主派議員梁繼昌對UGL事件有既定立場，不宜繼續擔任調查委員會成員，亦表示如果有人認為UGL的關鍵部分是偽造的，請他站出來。

梁振英引述梁繼昌在facebook上的發文，指他當時曾要求稅務局長「親自徹查梁振英收取澳洲公司400萬英鎊款項的事件﹗」他亦引用梁繼昌在3月一個記者會上的發言，內容指他仍然接受香港及外國的稅務局調查。

梁振英在網誌上重申，他「從來沒有收過任何地方的稅務局就UGL協議的接觸，遑論調查」。梁振英指，梁繼昌寫信給稅務局已經2年半，相關稅務問題簡單，不可能需時兩年半進行調查。

梁振英又說，稅務局不會向任何第三者披露是否調查任何個案，梁繼昌作為專業人士應該知道，但對方於2年半後仍堅持他被調查，「清楚顯示他對此事有既定立場，有偏見，定見和成見」，所以不適宜繼續擔任委員會成員。

梁振英最後在網誌重申，他和UGL簽訂的離職協議的關鍵部分寫明，「只會在不造成利益衝突的情況下提供相關協助」，所以協議不可能有利益衝突，更表示「任何人如果認為這條款屬於偽造，請站出來」。

驚到賴屎